仲有無人記得當年皇室堡單野

狐仙果單野報紙講左勁耐

德仔老豆？

點個唔做白金俾店員

德仔老豆真係好慘
反而想知食臭豆腐花果間仲有無做

德仔都夠歲數做人老豆la
仲開post玩人老豆

湖南佬 曾守明